全世界係咪得香港機場巴士整到緊有一架係你左近

通常都靠火車地鐵，但往往又係要轉黎轉去
又唔多覺人地d機場巴士可以四通八達
係咪香港個d先係基本上你住任何大中型屋苑都會有車去機場

黨鐵不了
而家搭巴士入機場唔好咩
新車啲位又舒服又有WiFi 又唔係貴
再望下黨鐵

Btw
仲好講 有啲地方連鐵路連接機場都冇
香港算係咁
機場巴士有快有慢 有貴有平
黨鐵嗰邊又係
最緊要條青馬唔好玩完就得

近呢幾年機場巴士路線網絡擴張得好勁

因為有港豬澳咋